有熱氣又有胃氣 睇症又要百幾

蝕左五分四 家用點樣俾
冇義氣又冇天理 我問你借百幾
你當我死 yeah~~~
今世下世 廢鳩事再~~~理~~~你~~~